日本人真係愛國 每個月都有反中共デー中部大会

平成30年反中共デー中国領事館で抗議する行動右翼２